# Korean translation for stellarium
# Copyright (c) (c) 2006 Canonical Ltd, and Rosetta Contributors 2006
# This file is distributed under the same license as the stellarium package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2006.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: stellarium\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-02-02 16:05+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2009-01-31 13:39+0000\n"
"Last-Translator: Juho Kim <juho64@naver.com>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2009-02-02 14:17+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:234
msgid "60 Years"
msgstr "육갑"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:216
msgid "Advance Guard"
msgstr "천배"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:68
msgid "Amend Fault"
msgstr "사위"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:19
msgid "Ancient Chariot"
msgstr "진거"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:2
msgid "Andromeda"
msgstr "안드로메다"

#: skycultures/lakota/constellation_names.eng.fab:6
msgid "Animal"
msgstr "동물"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:54
msgid "Antlia"
msgstr "공기펌프"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:58
msgid "Apus"
msgstr "극락조"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:87
msgid "Aquarius"
msgstr "물병"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:1
msgid "Aquila"
msgstr "독수리"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:4
msgid "Ara"
msgstr "제단"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:107
msgid "Architect"
msgstr "사공"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:7
msgid "Aries"
msgstr "양"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:103
msgid "Armory"
msgstr "규"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:155
msgid "Arrow"
msgstr "천시"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:46
msgid "Arsenal"
msgstr "고루"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:21
msgid "Auriga"
msgstr "마차부"

#: skycultures/norse/constellation_names.eng.fab:1
msgid "Aurvandil's Toe"
msgstr "오르반디의 발"

#: skycultures/polynesian/constellation_names.eng.fab:1
msgid "Bailer"
msgstr "파래박"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:163
msgid "Balance of Water"
msgstr "수위"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:59
msgid "Bank Spread"
msgstr "나언"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:91
msgid "Banner of Three Stars"
msgstr "갈석"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:60
msgid "Basket for Silkworm"
msgstr "부광"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:175
msgid "Beacon"
msgstr "관"

#: skycultures/lakota/constellation_names.eng.fab:13
msgid "Bear's Lodge"
msgstr "곰의 오두막"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:11
msgid "Beheading"
msgstr "절위"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:140
msgid "Belvedere of Sky"
msgstr "천고"

#: skycultures/egyptian/constellation_names.eng.fab:6
msgid "Bird"
msgstr "새"

#: skycultures/inuit/constellation_names.eng.fab:10
msgid "Blubber Container"
msgstr "고래기름 저장용기"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:51
#: skycultures/egyptian/constellation_names.eng.fab:10
msgid "Boat"
msgstr "천선"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:79
msgid "Bond"
msgstr "루"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:10
msgid "Bootes"
msgstr "목동"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:167
msgid "Bow"
msgstr "호"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:55
msgid "Bow and Arrow "
msgstr "호시 "

#: skycultures/inuit/constellation_names.eng.fab:8
msgid "Breastbone"
msgstr "흉골"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:84
msgid "Broken Mortar"
msgstr "패구"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:44
msgid "Build"
msgstr "건"

#: skycultures/egyptian/constellation_names.eng.fab:1
msgid "Bull's Foreleg"
msgstr "황소의 앞다리"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:265
msgid "Butchery"
msgstr "도사"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:11
msgid "Caelum"
msgstr "조각칼"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:38
msgid "Camelopardalis"
msgstr "기린"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:13
msgid "Cancer"
msgstr "게"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:20
msgid "Canes Venatici"
msgstr "사냥개"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:39
msgid "Canis Major"
msgstr "큰개"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:66
msgid "Canis Minor"
msgstr "작은개"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:186
msgid "Capital of Sky"
msgstr "성"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:14
msgid "Capricornus"
msgstr "바다염소"

#: skycultures/polynesian/constellation_names.eng.fab:9
msgid "Cared for by Moon"
msgstr "달의 가호"

#: skycultures/inuit/constellation_names.eng.fab:6
msgid "Caribou"
msgstr "삼림순록"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:15
msgid "Carina"
msgstr "용골"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:20
msgid "Carriage for King"
msgstr "천폭"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:16
msgid "Cassiopeia"
msgstr "카시오페이아"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:74
msgid "Castle with Rampart"
msgstr "천루성"

#: skycultures/polynesian/constellation_names.eng.fab:2
msgid "Cat's Cradle"
msgstr "고양이의 요람"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:22
msgid "Cavalry of Emperor"
msgstr "기관"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:17
msgid "Centaurus"
msgstr "센타우루스"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:18
msgid "Cepheus"
msgstr "케페우스"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:261
msgid "Cereal Measure Regulation"
msgstr "두"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:142
msgid "Cerficate of Sky"
msgstr "천절"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:6
msgid "Cetus"
msgstr "고래"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:42
msgid "Chaff"
msgstr "강"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:12
msgid "Chamaeleon"
msgstr "카멜레온"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:29
#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:206
msgid "Chamberlain"
msgstr "종관"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:5
msgid "Chariot"
msgstr "진"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:60
msgid "Chariot Yard"
msgstr "거부"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:192
msgid "Chariot of Emperor"
msgstr "진"

#: skycultures/egyptian/constellation_names.eng.fab:25
msgid "Chematy"
msgstr "체마티"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:187
msgid "Chief of Farming"
msgstr "직"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:23
msgid "Circinus"
msgstr "컴퍼스"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:43
msgid "Circular Granary"
msgstr "천원"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:96
#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:195
msgid "Civil Engineer"
msgstr "토사공"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:85
msgid "Climbing Serpent"
msgstr "등사"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:98
msgid "Clouds and Rain"
msgstr "운우"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:3
msgid "Coiled Thong"
msgstr "관삭"

#: skycultures/inuit/constellation_names.eng.fab:4
msgid "Collarbones"
msgstr "쇄골"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:22
msgid "Columba"
msgstr "비둘기"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:19
msgid "Coma Berenices"
msgstr "머리털"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:127
msgid "Conspiracy of Sky"
msgstr "천음"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:25
msgid "Corona Australis"
msgstr "남쪽왕관"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:26
msgid "Corona Borealis"
msgstr "북쪽왕관"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:27
msgid "Corvus"
msgstr "까마귀"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:66
msgid "Court Lady"
msgstr "수녀"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:232
msgid "Cover for Emperor"
msgstr "화개"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:83
msgid "Cover of House"
msgstr "개옥"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:58
msgid "Cow leading Man"
msgstr "견우"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:24
msgid "Crater"
msgstr "컵"

#: skycultures/egyptian/constellation_names.eng.fab:11
msgid "Crocodile"
msgstr "악어"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:271
msgid "Crossbeam for Heo"
msgstr "허량"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:205
msgid "Crown Prince"
msgstr "태자"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:28
msgid "Crux"
msgstr "남십자"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:2
msgid "Curved Array"
msgstr "구진"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:29
msgid "Cygnus"
msgstr "백조"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:30
msgid "Delphinus"
msgstr "돌고래"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:244
msgid "Desk of Woman"
msgstr "여상"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:87
msgid "Detached Palace"
msgstr "이궁"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:3
msgid "Dignity of King"
msgstr "좌각"

#: skycultures/navajo/constellation_names.eng.fab:5
msgid "Dilyehe"
msgstr "Dilyehe"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:8
#: skycultures/lakota/constellation_names.eng.fab:4
msgid "Dipper"
msgstr "남두"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:53
#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:47
msgid "Dog"
msgstr "구"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:180
msgid "Dog of Sky"
msgstr "천구"

#: skycultures/inuit/constellation_names.eng.fab:3
msgid "Dogs"
msgstr "개"

#: skycultures/polynesian/constellation_names.eng.fab:10
msgid "Dolphin"
msgstr "돌고래"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:26
msgid "Door Lock and Key"
msgstr "구검"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:31
msgid "Dorado"
msgstr "황새치"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:32
msgid "Draco"
msgstr "용"

#: skycultures/lakota/constellation_names.eng.fab:9
msgid "Dried Willow"
msgstr "마른 버드나무"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:9
msgid "Drum"
msgstr "하고"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:55
msgid "Drum of River"
msgstr "하고"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:78
msgid "Drumstick"
msgstr "천부"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:56
msgid "Drumstick of Sky"
msgstr "천부"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:204
msgid "Dung of Tiger"
msgstr "호분"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:124
msgid "Ear and Eye of"
msgstr "묘"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:54
msgid "Earth God's Temple "
msgstr "천사 "

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:24
msgid "East Road"
msgstr "동함"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:82
msgid "Eastern Door"
msgstr "동함"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:191
msgid "Eastern Pottery"
msgstr "동구"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:95
msgid "Eastern Wall"
msgstr "동벽"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:161
msgid "Eastern Well"
msgstr "동정"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:215
msgid "Eight Cereals"
msgstr "팔곡"

#: skycultures/lakota/constellation_names.eng.fab:7
msgid "Elk"
msgstr "엘크"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:108
msgid "Emperator"
msgstr "천장군"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:185
msgid "Emperor HeonWon"
msgstr "헌원"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:222
msgid "Emperor's God of War"
msgstr "천일"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:223
msgid "Emperor's God of Weather"
msgstr "태일"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:66
msgid "Emptiness"
msgstr "허"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:71
msgid "Empty House"
msgstr "허"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:63
msgid "Encampment"
msgstr "실"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:6
msgid "Equality"
msgstr "평"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:184
msgid "Equality and Fair"
msgstr "내평"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:65
msgid "Equuleus"
msgstr "조랑말"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:34
msgid "Eridanus"
msgstr "에리다누스"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:73
msgid "Establishment"
msgstr "건"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:262
msgid "Eunuch"
msgstr "환자"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:150
msgid "Expeditionary Force"
msgstr "벌"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:45
msgid "Extended Net"
msgstr "장"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:176
msgid "Eye of Sky"
msgstr "귀"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:2
msgid "Farm of Capital City"
msgstr "천전"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:83
msgid "Farmland"
msgstr "천전"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:213
msgid "Female Officer"
msgstr "여어관"

#: skycultures/egyptian/constellation_names.eng.fab:9
msgid "Ferry Boat"
msgstr "나룻배"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:62
msgid "Ferry of Sky"
msgstr "천진"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:253
msgid "Feudal Lord"
msgstr "후"

#: skycultures/lakota/constellation_names.eng.fab:3
msgid "Fireplace"
msgstr "난로"

#: skycultures/navajo/constellation_names.eng.fab:6
msgid "First Big One"
msgstr "첫번째 큰 것 하나"

#: skycultures/navajo/constellation_names.eng.fab:8
msgid "First Slim One"
msgstr "첫번째 갸냘픈 것 하나"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:36
msgid "Fish"
msgstr "어"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:28
msgid "Five Chariots"
msgstr "오거"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:207
msgid "Five Emperor"
msgstr "오제"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:40
msgid "Five Feudal Kings "
msgstr "오제후 "

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:198
msgid "Five Feudal Lords"
msgstr "오제후"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:159
msgid "Five Lords"
msgstr "오제후"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:33
msgid "Five Troops"
msgstr "적졸"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:143
msgid "Flag of Emperor"
msgstr "구유"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:182
msgid "Flag of Wine Officer"
msgstr "주기"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:138
msgid "Flage of Saam"
msgstr "삼기"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:74
msgid "Flail"
msgstr "천봉"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:225
msgid "Flap of Flag"
msgstr "현과"

#: skycultures/egyptian/constellation_names.eng.fab:18
msgid "Flock"
msgstr "양 떼"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:162
msgid "Flood control"
msgstr "수부"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:13
msgid "Flutting Flag"
msgstr "초요"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:23
msgid "Flying Corridor"
msgstr "각도"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:128
msgid "Fodder"
msgstr "추고"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:153
#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:208
msgid "Folding Screen"
msgstr "병"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:37
msgid "Forcast"
msgstr "구"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:147
msgid "Forcast Calamity"
msgstr "사괴"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:25
msgid "Ford"
msgstr "천진"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:36
msgid "Fornax"
msgstr "화로"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:36
msgid "Four Channels"
msgstr "사독"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:164
msgid "Four Spirit of River"
msgstr "사독"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:45
msgid "Fowl of Sky"
msgstr "천계"

#: skycultures/polynesian/constellation_names.eng.fab:8
msgid "Frigate Bird"
msgstr "군함새"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:63
msgid "Fruit"
msgstr "과"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:130
msgid "Garage for Chariot"
msgstr "오거"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:145
msgid "Garden of Sky"
msgstr "천원"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:25
msgid "Gate Bolt"
msgstr "건폐"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:5
msgid "Gate of Sky"
msgstr "천문"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:194
msgid "Gateway for Troops"
msgstr "군문"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:137
msgid "Gateway of Sky"
msgstr "천관"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:37
msgid "Gemini"
msgstr "쌍둥이"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:227
msgid "General and Minister"
msgstr "태양수"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:141
msgid "General of Border"
msgstr "필"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:21
msgid "General of Cavalry"
msgstr "기진장군"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:23
msgid "General of Mobile Troops"
msgstr "거기"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:85
msgid "Ghosts"
msgstr "귀"

#: skycultures/egyptian/constellation_names.eng.fab:16
msgid "Giant"
msgstr "거인"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:68
msgid "Girl"
msgstr "수녀"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:61
msgid "Good Gourd"
msgstr "과"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:171
msgid "Grandchildren"
msgstr "손"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:69
msgid "Grant Life"
msgstr "사록"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:211
msgid "Grave Front"
msgstr "명당"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:239
msgid "Great Emperor"
msgstr "천황태제"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:18
msgid "Great General"
msgstr "천장군"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:178
msgid "Green Ridge"
msgstr "천구"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:76
msgid "Groom"
msgstr "조보"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:173
msgid "Grown-up"
msgstr "장인"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:41
msgid "Grus"
msgstr "두루미"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:196
msgid "Guardian Knight"
msgstr "낭장"

#: skycultures/lakota/constellation_names.eng.fab:1
msgid "Hand"
msgstr "손"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:256
msgid "Head of Family"
msgstr "종정"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:43
msgid "Head of Town"
msgstr "천변"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:117
msgid "Heap of Corpse"
msgstr "적시"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:70
msgid "Heart"
msgstr "심"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:7
#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:8
#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:220
msgid "Helper"
msgstr "섭제"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:42
msgid "Hercules"
msgstr "헤라클레스"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:99
msgid "Highway"
msgstr "각도"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:126
#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:129
msgid "Hill of Sky"
msgstr "천아"

#: skycultures/egyptian/constellation_names.eng.fab:17
msgid "Hippopotamus"
msgstr "하마"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:1
msgid "Holy Kettle"
msgstr "주정"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:39
msgid "Holy Palace"
msgstr "신궁"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:47
msgid "Hook"
msgstr "구"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:75
msgid "Hook for Dress"
msgstr "구"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:12
msgid "Horn"
msgstr "각"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:43
msgid "Horologium"
msgstr "시계"

#: skycultures/egyptian/constellation_names.eng.fab:14
msgid "Horus"
msgstr "호루스"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:18
msgid "House of Queen"
msgstr "저"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:78
msgid "Human"
msgstr "인성"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:44
msgid "Hydra"
msgstr "바다뱀"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:45
msgid "Hydrus"
msgstr "물뱀"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:11
msgid "Imperial Guards"
msgstr "거기"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:14
msgid "Imperial Passageway"
msgstr "연도"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:46
msgid "Indus"
msgstr "인디언"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:224
msgid "Inner Kitchen"
msgstr "내주"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:79
msgid "Inner Pestle"
msgstr "내저"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:230
msgid "Inner Stairway"
msgstr "내계"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:49
msgid "Jade Well"
msgstr "옥정"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:228
msgid "Jail of Sky"
msgstr "천뢰"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:14
msgid "Javelin of Sky"
msgstr "경하"

#: skycultures/egyptian/constellation_names.eng.fab:22
msgid "Jaw"
msgstr "턱"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:12
msgid "Judge"
msgstr "돈완"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:67
msgid "Judge Fault"
msgstr "사비"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:245
msgid "Judge Prison"
msgstr "대리"

#: skycultures/egyptian/constellation_names.eng.fab:24
msgid "Kenemet"
msgstr "케네메트"

#: skycultures/egyptian/constellation_names.eng.fab:20
msgid "Khanuwy Fish"
msgstr "카누위 물고기"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:136
msgid "Kings"
msgstr "제왕"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:15
msgid "Kitchen"
msgstr "천주"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:235
msgid "Kitchen of Sky"
msgstr "천주"

#: skycultures/polynesian/constellation_names.eng.fab:7
msgid "Kite of Kawelo"
msgstr "카윌로의 연"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:47
msgid "Lacerta"
msgstr "도마뱀"

#: skycultures/inuit/constellation_names.eng.fab:5
msgid "Lamp Stand"
msgstr "등잔 세움대"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:50
msgid "Lance"
msgstr "경하"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:110
msgid "Left Elm"
msgstr "좌경"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:269
msgid "Left Executor"
msgstr "좌집법"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:77
#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:54
msgid "Left Flag"
msgstr "좌기"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:20
msgid "Legs"
msgstr "규"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:50
msgid "Leo"
msgstr "사자"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:67
msgid "Leo Minor"
msgstr "작은사자"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:49
msgid "Lepus"
msgstr "토끼"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:5
msgid "Libra"
msgstr "천칭"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:89
msgid "Lightening"
msgstr "전뇌"

#: skycultures/egyptian/constellation_names.eng.fab:3
msgid "Lion"
msgstr "사자"

#: skycultures/navajo/constellation_names.eng.fab:4
msgid "Lizard"
msgstr "도마뱀"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:268
msgid "Lord"
msgstr "우할"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:200
msgid "Low Fence"
msgstr "소미"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:51
msgid "Lupus"
msgstr "이리"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:52
msgid "Lynx"
msgstr "살쾡이"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:53
msgid "Lyra"
msgstr "거문고"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:243
msgid "Maid"
msgstr "여사"

#: skycultures/navajo/constellation_names.eng.fab:3
msgid "Man with Feet Apart"
msgstr "약간 떨어져 있는 남자"

#: skycultures/norse/constellation_names.eng.fab:5
msgid "Man's Cart"
msgstr "남자의 수레"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:27
msgid "Market"
msgstr "천시"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:251
#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:252
msgid "Market Fence"
msgstr "천시"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:90
msgid "Market Officer"
msgstr "천변"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:170
msgid "Market for Army"
msgstr "군시"

#: skycultures/maori/constellation_names.eng.fab:5
msgid "Matakarehu"
msgstr ""

#: skycultures/polynesian/constellation_names.eng.fab:5
msgid "Maui's Fishhook"
msgstr "마우이의 낚시바늘"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:52
#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:116
msgid "Mausoleum"
msgstr "대릉"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:42
msgid "Meadows"
msgstr "천원"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:264
msgid "Measure Amount"
msgstr "백탁"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:260
msgid "Measure Cereal"
msgstr "곡"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:81
msgid "Mensa"
msgstr "테이블산"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:55
msgid "Microscopium"
msgstr "현미경"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:17
msgid "Milk of Sky"
msgstr "천유"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:226
msgid "Minister"
msgstr "상"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:48
msgid "Monoceros"
msgstr "외뿔소"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:125
msgid "Moon"
msgstr "달"

#: skycultures/egyptian/constellation_names.eng.fab:23
msgid "Mooring Post"
msgstr "계선주"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:57
#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:80
msgid "Mortar"
msgstr "내저"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:56
msgid "Musca"
msgstr "파리"

#: skycultures/polynesian/constellation_names.eng.fab:6
msgid "Navigator's Triangle"
msgstr "항해자의 삼각자"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:88
msgid "Neck"
msgstr "항"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:10
msgid "Neck of Dragon"
msgstr "항"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:30
#: skycultures/egyptian/constellation_names.eng.fab:21
msgid "Net"
msgstr "필"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:93
msgid "Net of Sky"
msgstr "천망"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:203
msgid "Nine Lords"
msgstr "구경"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:144
msgid "Nine Territory"
msgstr "구주주구"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:4
msgid "Nomination"
msgstr "진현"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:33
msgid "Norma"
msgstr "직각자"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:236
msgid "North Pole"
msgstr "북극"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:39
msgid "North River"
msgstr "북하"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:48
msgid "Northeastern Nations"
msgstr "구국"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:1
#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:219
msgid "Northern Dipper"
msgstr "북두"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:158
msgid "Northern River"
msgstr "북하"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:16
msgid "Oar for visitor"
msgstr "항지"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:212
msgid "Observatory"
msgstr "영대"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:57
msgid "Octans"
msgstr "팔분의"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:77
msgid "Office for Chariot"
msgstr "거부"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:210
msgid "Officer for Audience"
msgstr "알자"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:61
msgid "Officer for Cart"
msgstr "해중"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:101
msgid "Officer for Chariot of"
msgstr "왕량"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:263
msgid "Officer for Chariots"
msgstr "거사"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:258
msgid "Officer for Family"
msgstr "종대부"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:266
msgid "Officer for Jewel"
msgstr "열사"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:240
msgid "Officer for Opinion"
msgstr "상서"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:183
msgid "Officer of Kitchen"
msgstr "유"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:188
msgid "Officer of Tomb"
msgstr "장"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:88
msgid "Ofice for Construction"
msgstr "토공리"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:49
msgid "Old Farmer"
msgstr "농장인"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:174
msgid "Oldman"
msgstr "노인"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:59
msgid "Ophiuchus"
msgstr "뱀주인"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:41
msgid "Orchard"
msgstr "천균"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:248
msgid "Order of Sky"
msgstr "천기"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:60
msgid "Orion"
msgstr "오리온"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:24
msgid "Outer Fence"
msgstr "천병"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:105
msgid "Outer Folding Screen"
msgstr "외병"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:179
msgid "Outer Kitchen"
msgstr "외주"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:41
msgid "Outer Pestle"
msgstr "외저"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:69
msgid "Ox"
msgstr "견우"

#: skycultures/egyptian/constellation_names.eng.fab:19
msgid "Pair of Stars"
msgstr "한 쌍의 별"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:65
msgid "Palace Gate"
msgstr "궐구"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:86
msgid "Palace of Emperor"
msgstr "실"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:61
msgid "Pavo"
msgstr "공작"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:62
msgid "Pegasus"
msgstr "페가수스"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:27
msgid "Penalty"
msgstr "벌"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:64
msgid "Perseus"
msgstr "페르세우스"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:56
msgid "Pestle"
msgstr "구"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:70
msgid "Phoenix"
msgstr "봉황"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:63
msgid "Pictor"
msgstr "화가"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:177
msgid "Pile of Dead"
msgstr "적시"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:156
msgid "Piled Brushwood"
msgstr "적신"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:132
#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:133
#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:134
msgid "Pillar"
msgstr "주"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:241
msgid "Pillar of Sky"
msgstr "천주"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:71
msgid "Pisces"
msgstr "물고기"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:72
msgid "Piscis Austrinus"
msgstr "남쪽물고기"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:233
msgid "Place for Five Emperor"
msgstr "오제좌"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:131
msgid "Pond for Fish"
msgstr "함지"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:9
msgid "Position of Holy King"
msgstr "대각"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:35
msgid "Prayer for Progeny"
msgstr "부열"

#: skycultures/egyptian/constellation_names.eng.fab:13
msgid "Prow"
msgstr "이물"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:135
msgid "Puddle of Sky"
msgstr "천황"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:70
msgid "Punish"
msgstr "사명"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:74
msgid "Puppis"
msgstr "고물"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:246
#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:247
msgid "Purple Fence"
msgstr "자미"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:44
msgid "Purple Palace"
msgstr "자미"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:9
msgid "Pyxis"
msgstr "나침반"

#: skycultures/navajo/constellation_names.eng.fab:7
msgid "Rabbit Tracks"
msgstr "토끼가 지나간 길"

#: skycultures/lakota/constellation_names.eng.fab:5
msgid "Race Track"
msgstr "궤도"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:90
msgid "Rampart"
msgstr "누벽진"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:22
msgid "Ramparts"
msgstr "천루성"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:257
msgid "Record of Family"
msgstr "종인"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:75
msgid "Reticulum"
msgstr "그물"

#: skycultures/navajo/constellation_names.eng.fab:2
msgid "Revolving Female"
msgstr "선회녀"

#: skycultures/navajo/constellation_names.eng.fab:1
msgid "Revolving Male"
msgstr "선회남"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:111
msgid "Right Elm"
msgstr "우경"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:270
msgid "Right Executor"
msgstr "우집법"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:76
#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:57
msgid "Right Flag"
msgstr "우기"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:16
msgid "River Turtle"
msgstr "별"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:53
msgid "River adjoining Tower"
msgstr "점대"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:34
msgid "River of Sky"
msgstr "천강"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:51
msgid "Road for Emperor"
msgstr "연도"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:29
#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:122
msgid "Rolled Tongue"
msgstr "권설"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:58
msgid "Rooftop"
msgstr "위"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:71
msgid "Room"
msgstr "방"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:21
msgid "Root"
msgstr "저"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:62
msgid "Rotten gourd"
msgstr "패과"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:267
msgid "Royal"
msgstr "좌할"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:255
msgid "Royal Family"
msgstr "종성"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:28
msgid "Royal Hall"
msgstr "방"

#: skycultures/inuit/constellation_names.eng.fab:9
msgid "Runners"
msgstr "주자"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:149
msgid "Saam"
msgstr "삼"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:35
msgid "Sagitta"
msgstr "화살"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:76
msgid "Sagittarius"
msgstr "궁수"

#: skycultures/egyptian/constellation_names.eng.fab:5
msgid "Sah"
msgstr "사흐"

#: skycultures/lakota/constellation_names.eng.fab:10
msgid "Salamander"
msgstr "도롱뇽"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:193
msgid "Sand for Life"
msgstr "장사"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:199
msgid "SangJiin"
msgstr "상진"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:46
msgid "Schrine of Sky"
msgstr "남두"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:77
msgid "Scorpius"
msgstr "전갈"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:148
msgid "Scout of Three Troups"
msgstr "자"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:32
msgid "Screen"
msgstr "병"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:3
msgid "Sculptor"
msgstr "조각가"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:8
#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:78
msgid "Scutum"
msgstr "방패"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:254
msgid "Seat for Emperor"
msgstr "제좌"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:15
msgid "Seat for Longevity"
msgstr "제석"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:32
msgid "Seat of Emperor"
msgstr "심"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:242
msgid "Secretary"
msgstr "주하사"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:64
msgid "Seed"
msgstr "패과"

#: skycultures/egyptian/constellation_names.eng.fab:7
msgid "Sek"
msgstr "섹크"

#: skycultures/egyptian/constellation_names.eng.fab:12
msgid "Selkis"
msgstr "셀키스"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:79
msgid "Serpens"
msgstr "뱀"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:146
msgid "Settled Flag"
msgstr "좌기"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:26
msgid "Seven Excellencies"
msgstr "칠공"

#: skycultures/lakota/constellation_names.eng.fab:8
msgid "Seven Little Girls"
msgstr "플레이아데스(7공주)"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:249
msgid "Seven Minister"
msgstr "칠공"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:80
msgid "Sextans"
msgstr "육분의"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:123
msgid "Shaman of Sky"
msgstr "천참"

#: skycultures/egyptian/constellation_names.eng.fab:27
msgid "Sheep"
msgstr "양"

#: skycultures/egyptian/constellation_names.eng.fab:15
msgid "Sheepfold"
msgstr "양 우리"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:114
msgid "Ship of Sky"
msgstr "천선"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:102
msgid "Side Road"
msgstr "부로"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:238
msgid "Single-log Bridge"
msgstr "강"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:229
msgid "Six Department"
msgstr "문창"

#: skycultures/lakota/constellation_names.eng.fab:2
msgid "Snake"
msgstr "뱀"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:50
msgid "Snapping Turtle"
msgstr "별"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:73
msgid "Sob"
msgstr "읍"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:33
msgid "Soldiers Market"
msgstr "군시"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:172
msgid "Son"
msgstr "자"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:38
msgid "South River"
msgstr "남하"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:104
msgid "Southern Gate of Emperator"
msgstr "군남문"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:165
msgid "Southern River"
msgstr "남하"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:75
msgid "Spear"
msgstr "천창"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:231
msgid "Spear of Sky"
msgstr "천창"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:181
msgid "Spirit of GuRyoung"
msgstr "천사"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:72
msgid "Spring"
msgstr "천연"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:34
msgid "Square Granary"
msgstr "천창"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:94
msgid "Stable of Sky"
msgstr "천구"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:113
msgid "Stack of Cereals"
msgstr "천유"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:84
msgid "Star"
msgstr "성"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:168
msgid "Star of Wolf"
msgstr "낭성"

#: skycultures/egyptian/constellation_names.eng.fab:28
msgid "Stars of Water"
msgstr "물의 별"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:17
msgid "Stomach"
msgstr "위"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:118
msgid "Stomach of Tiger"
msgstr "위"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:65
msgid "Storage for Lady"
msgstr "이주"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:119
msgid "Store of Millet for"
msgstr "천름"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:115
#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:157
msgid "Store of Water"
msgstr "적수"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:120
msgid "Storehouse for Cereals"
msgstr "천균"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:112
msgid "Storehouse of Sky"
msgstr "천창"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:30
msgid "Sun"
msgstr "태양"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:48
msgid "Supreme Palace"
msgstr "태미"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:6
msgid "Tail"
msgstr "미"

#: skycultures/maori/constellation_names.eng.fab:1
msgid "Taki-o-Autahi"
msgstr ""

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:201
#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:202
msgid "Tall Fence"
msgstr "태미"

#: skycultures/maori/constellation_names.eng.fab:3
msgid "Tau-toro"
msgstr ""

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:82
msgid "Taurus"
msgstr "황소"

#: skycultures/maori/constellation_names.eng.fab:2
msgid "Te Taura-o-te-waka-o-tamarereti"
msgstr "타마 레레티의 나룻배 닻줄"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:83
msgid "Telescopium"
msgstr "망원경"

#: skycultures/norse/constellation_names.eng.fab:6
msgid "The Asar Battlefield"
msgstr "아사르 전장터"

#: skycultures/norse/constellation_names.eng.fab:3
msgid "The Fishermen"
msgstr "어부"

#: skycultures/maori/constellation_names.eng.fab:4
msgid "The Great Boat of Tama Rereti"
msgstr "타마 레레티의 나룻배"

#: skycultures/inuit/constellation_names.eng.fab:11
msgid "The One Behind"
msgstr "후방의 하나"

#: skycultures/maori/constellation_names.eng.fab:6
msgid "The Sail of Tainui"
msgstr "타이누이의 돛"

#: skycultures/polynesian/constellation_names.eng.fab:4
msgid "The Seven"
msgstr "칠공"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:52
msgid "The Weaver"
msgstr "직녀"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:250
msgid "Thread Straw"
msgstr "관삭"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:272
msgid "Threading Coins"
msgstr "천전"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:209
msgid "Three Minister"
msgstr "삼공내좌"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:217
#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:218
msgid "Three Ministers"
msgstr "삼공"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:35
msgid "Three Stars"
msgstr "삼"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:10
#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:197
msgid "Three Steps"
msgstr "삼태"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:64
msgid "Thunder and Lightning "
msgstr "뇌전 "

#: skycultures/lakota/constellation_names.eng.fab:12
msgid "Thunderbird"
msgstr "천둥새"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:59
msgid "Thunderbolt"
msgstr "뇌전"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:97
msgid "Thunderbolts"
msgstr "벽력"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:31
#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:154
msgid "Toilet"
msgstr "측"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:106
msgid "Toilet of Sky"
msgstr "천혼"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:82
msgid "Tomb"
msgstr "분묘"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:189
msgid "Tomb of Sky"
msgstr "천묘"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:259
msgid "Tower in Market"
msgstr "시루"

#: skycultures/egyptian/constellation_names.eng.fab:8
msgid "Triangle"
msgstr "삼각형"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:85
msgid "Triangulum"
msgstr "삼각형"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:86
msgid "Triangulum Australe"
msgstr "남쪽삼각형"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:87
msgid "Tripod"
msgstr "삼공"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:91
msgid "Troops of Sky"
msgstr "우림군"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:84
msgid "Tucana"
msgstr "큰부리새"

#: skycultures/lakota/constellation_names.eng.fab:11
msgid "Turtle"
msgstr "거북이"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:166
msgid "Twin Gate"
msgstr "궐구"

#: skycultures/egyptian/constellation_names.eng.fab:4
msgid "Two Jaws"
msgstr "두 개의 턱"

#: skycultures/inuit/constellation_names.eng.fab:2
msgid "Two Placed Far Apart"
msgstr "멀리 떨어진 둘"

#: skycultures/egyptian/constellation_names.eng.fab:2
msgid "Two Poles"
msgstr "두 개의 막대"

#: skycultures/inuit/constellation_names.eng.fab:1
msgid "Two Sunbeams"
msgstr "두 줄기 태양광선"

#: skycultures/inuit/constellation_names.eng.fab:7
msgid "Two in Front"
msgstr "전방의 둘"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:40
msgid "Ursa Major"
msgstr "큰곰"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:69
msgid "Ursa Minor"
msgstr "작은곰"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:89
msgid "Vela"
msgstr "돛"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:92
msgid "Village for Patrol"
msgstr "부락사문"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:139
msgid "Village of Sky"
msgstr "천가"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:88
msgid "Virgo"
msgstr "처녀"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:221
msgid "Virtue"
msgstr "음덕"

#: skycultures/polynesian/constellation_names.eng.fab:3
msgid "Voice of Joy"
msgstr "즐거운 소리"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:73
msgid "Volans"
msgstr "날치"

#: skycultures/western/constellation_names.eng.fab:68
msgid "Vulpecula"
msgstr "여우"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:19
msgid "Wall"
msgstr "동벽"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:81
msgid "Warehouse of Sky"
msgstr "위"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:109
msgid "Watchtower"
msgstr "누"

#: skycultures/egyptian/constellation_names.eng.fab:26
msgid "Waty Bekety"
msgstr "와티 베케티"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:67
msgid "Weaving Girl"
msgstr "직녀"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:72
msgid "Weep"
msgstr "곡"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:37
msgid "Well"
msgstr "정"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:151
msgid "Well for Millitary"
msgstr "군정"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:152
msgid "Well of Jade"
msgstr "옥정"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:31
msgid "West Road"
msgstr "서함"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:81
msgid "Western Door"
msgstr "서함"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:121
msgid "Whetstone"
msgstr "여석"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:100
msgid "Whip"
msgstr "책"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:214
msgid "Wide Lodging Area"
msgstr "전사"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:169
msgid "Wild Fowls"
msgstr "야계"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:13
msgid "Willow"
msgstr "류"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:160
msgid "Wine Glass of Sky"
msgstr "천준"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:190
msgid "Wing of Red Bird"
msgstr "익"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:4
msgid "Wings"
msgstr "익"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:40
msgid "Winnow"
msgstr "기"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:7
msgid "Winnowing Basket"
msgstr "기"

#: skycultures/norse/constellation_names.eng.fab:2
msgid "Wolf's Mouth"
msgstr "늑대의 주둥이"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:80
msgid "Woman's Bed"
msgstr "천기"

#: skycultures/norse/constellation_names.eng.fab:4
msgid "Woman's Cart"
msgstr "여자의 수레"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:237
msgid "Wound Lodge"
msgstr "구진"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:86
msgid "Xuanyuan"
msgstr "헌원"

#: skycultures/korean/constellation_names.eng.fab:38
msgid "Yard for Empresses"
msgstr "미"

#: skycultures/chinese/constellation_names.eng.fab:89
msgid "Zaofu"
msgstr "조보"
